好奇一問 係咪要再死人先推行動post

聽朝係咪照舊跟返大台行動？
係
贏選舉 不了

唔好意思 阻一阻大家時間

希望手足可以幫下車手 無言感激

聽朝係咪訓到自然醒！？

黎明

推

光

復

香

港

時

代

革

命

推啊

推啦

自推

再推